感情淡了

拍拖三年 頭兩年無乜野
但而家慢慢愈來愈唔想理男朋友
無左以前個種感覺

以前好愛佢 淨係望住佢都覺得好幸福
而家咩都唔想講 仲對佢好冷淡
但佢好好 以為我唔開心 以為係佢激嬲我
所以好努力哄我 但我都無乜感覺

我有嘗試叫自己去愛佢 但去唔番以前咁
我覺得自己是個仆街

感建分

分手

睇你要咩

永遠都係個句
唔愛就早分早著
咪再拖
大家嘅青春都寶貴
唔通又拖到五六七年咩

唔愛就唔愛
當係有緣無份吧

叫你男人揾我
無左框架就係失去吸引力，唔關你事

唉

分手 唔使浪費大家時間
感情上面溝通係無用的

當中一定係欠缺咗啲嘢先會變到唔愛
你哋搵唔到嗰樣嘢 就唔好再拖
你同佢都去尋找下一個幸福仲好

唔係，我老婆都係比我振作返吸返黎

吸引

不喜歡就走，沒什麼大不了的

我都係，所以講分手
費事拖咁耐

同你一樣 知道自己對佢已經淡咗
亦都唔想再拖住佢 嘥佢時間
講咗分手
其實當你知道自己去唔返以前咁樣
就應該要分了
佢都係好人 所以更加唔想再拖落去 放佢走

分啦！DLLM

我覺得可以去番以前架
差在我想唔想
其實我想去番以前咁
我得架

Btw試吓扑多次嘢

連登啲留言就係咁
下下都叫人分手

其實想同樓主講 拍拖耐咗會無咁有心動感
係好正常 （如學有睇理科太太啲片 其中一集都解釋到）

但你上嚟呻似乎你都傾向
對感情唔睇好
你知唔知自己想點先

與其focus喺個問題到
不如諗吓可以做啲咩令兩個人感情再昇華啲

最多咪好返一兩日

真係好正常，拍拖耐左自然會冇左啲新鮮感同激情
你諗下第時結埋婚，對住佢十幾廿年
肯定唔會好似當初拍拖咁，愛情愈後期就愈平淡，因為佢會變成你嘅成習慣
淡左只係個假象，但係你仲愛佢
所以唔好輕易講分手，傷一個仲愛你嘅人嘅心

所以對女人咁好冇撚用 佢唔會領情

一定要做盡仆街野條女先會對你上心

其實你係咪我女朋友，點解你要咁殘忍，

一句話冇感覺話我一直唔改就分手

我唔明，我真係唔明，

你知唔知，

我有諗過離開呢個世界

點解唔能夠比多次機會大家？

我知係溝通上有問題，但我會去努力去學習

sor,我啱啱都係咁樣分手，樓主你令我諗起佢

PUA巴打做咩走去結婚

結婚唔代表唔可以繼續學習，氣場真係會有唔同
個人後生，靈活左

人類既社交價值地位會更重要

你有價值，女人會進入你個框架跟從追逐你

而唔唔係跪係度討好，而係你賦予乜野價值而吸引佢為你付出

唔係跪係度討好，而係你賦予乜野價值吸引佢為你付出

女人只會對社交地位比佢高既男人產生感覺

提升自己價值，愛左自己先識令對方點樣愛你，為你付出

學習當然可以
但結咗就冇得瘋狂食女實戰
冇實戰淨講理論既話...

未必要食既
享受過程

要考慮清楚
我都係因為咁同ex分手
到而家都好後悔

以前有憧憬過同佢結婚生小朋友
早排出席朋友婚禮之後仲同佢講好想嫁
不過暫時好似諗太遠

我同ex都係咁 一齊3年前 早2個月佢同我講分手 原因同你一樣 仲要我生日同我講每段關係都總會淡 跟本就係你地唔想行落去 唔好係到扮好人
利伸：2個月都未企得番起身

睇你追求既係啲咩啦
係想不斷了解試新既人
定享受同現任相處 一齊從中搵樂趣 令關係昇華

相信拍長拖同行到結婚呢步既人
都唔會係靠新鮮感熱情去維繫
睇得出你男友仲好重視愛你
你有自由去揀放棄
但唔寫包單以後會遇到更好更適合既人
同自己唔會後悔

好好珍惜 但如果已經無愛 就放過佢啦

冇得食既話你玩既過程係咩過程

有時失去左先知道咩叫做珍惜

分

努力緊
今日出咗去拍一日拖
感覺唔錯

仆街

你有冇第二個？

講就易 實質點做
睇極pua都係講呢d我都識寫

自己心態都未擺好，就講乜都無用
Pua只係骨架，肌肉要自己填

所以話專注自己，溝多d女又好，有事業又好，健身又好。。。etc

類似都係搵多d野做唔好擺條女第一
但當我做到呢個心態我都唔洗女啦

去到唔想理佢咁嚴重既話就分手啦

當你心態富有，賦予價值而唔係索取，你既行為就會合理自然產生吸引

師兄我真心都好想學野
想請教下你心態係點
我依家係條女一發老脾我就死狗咁
重要係追緊only

放過人啦

自己當佢係死黨咁相處
死黨你唔係成日係一齊啦，連吹水都少，有問題仲會當面屌柒對方。關係咪一樣無變

想像你係一個高價值男人
唔一定多女到食唔晒
但選擇權一定有先
如果其中一條溝緊既女唔合理咁發脾氣
理想做法一定係唔好盲目讓步
等佢知你係個有底線既男人
咁佢反而會比你attract到
有時d女自己都知自己無理取鬧
但佢潛意識用依個方法去test條仔係咪比佢強勢

如果條女連女朋友都未係
話撚知佢

咁就每日都扑 可以無限延續

先學點做返一個男人，再同女人相處
Pua只係工具，用既係人

有冇定期扑野?有既話會好D

試下囉 唔得咪另謀出路

正皮for名字和回應

不定期 有時一個月都無一次
唔扑可能一早散咗

想組織家庭 我同佢都有共識

做你條仔真係慘，係埋一齊只係為左新鮮感而唔係穩定發展

依點真
其實我覺得對所有人都係要適用

人與人與之間互相尊重同吸引
係靠你個人本身嘅框同原則
大家互相欣賞

而唔係討好

不過巴打你追得返真係有緣份

而家比依個機會我
我都未必接受到

唔係追，係吸引

但你心態上唔會抗拒佢嗎？

因為了解左佢無feel既原因，係因為我框架唔得
唔係帽既問題

你條仔咩性格？ 好錫你好就你？

其實耐咗愛變成習慣有咩問題?
習慣咗有個人喺身邊
習慣咗有個人照顧自己
習慣咗有個人愛自己
有咩問題?
感情淡咗, 唔可以喺發現嘅時候大家一齊補救吓, 去到唔得先放棄咩?

利申: 月頭俾拍拖4年女朋友正式分手, 話原因係淡咗同發現愛變成咗習慣

點頂啊屌take care

係 我係佢初戀

所以我同自己講唔好放棄

btw祝福你 下個會更好

你地幾歲

你知唔知自己講緊乜

拍拖耐咗會無咁有心動感
係好正常
如果個人未明呢樣嘢
其實唔好話連登
現實都應該冇咩人幫到佢

你呢d仆街 希望以後你都會遇到好似你呢d仆街做男友
正正經經講分手啦 等你而家男友可以move on

同你一模一樣 拖咗幾個月最後喺聖誕節講分手

我明你諗乜 問題係出於我哋到 但當你唔再鍾意佢 或者冇咁鍾意佢 你係做唔返以前你對佢嘅好 你係會不知不覺間就對佢冷淡 連你自己都唔察覺

比埋屎眼佢吉，包保增加感情分

建議你睇返d相片 佢送過俾你既手寫卡 禮物 等等
諗返呢個人既好 如果佢只有小缺點 點解唔再俾d時間對方 重拾返對呢段感情既信心 希望到時你唔好後悔就得

好

無用架....有d野動左個念頭好似種子發芽咁，㩒都㩒唔住。到失去左，先會珍惜。 到時就係人揀你

專注自己生活，揾你既人生目標，以自己為先
當你既世界愈來愈豐富，唔再係索取既時候，就會産生吸引
你而家成個世界得佢先係死因

咩叫感情淡！根本就係你未玩夠！你仲想試其他男仔，你唔甘心成世流流長要同佢過！ 比你過到今次 你過多幾年咪又會上番呢到開番一樣既post! 你呢刻應該係諗清楚自己想要咩、想點！！

利申：個ex就係用呢d濕鳩理由飛我

諗起inception

講真 拍耐咗拖
一定冇可能永遠keep住
一開始果種感覺
所有嘢都會回歸平淡

之後你遇到嘅任何異性
因為新鮮感 陌生感
你都會覺得比你原本男朋友
更心動 更激情 更有感覺

如果要keep住 下下都好有感覺
咁我諗 哩一世人 直到老
要每隔幾年 就換一次對象

我覺得所有愛 到最後 都會變到好似白開水咁
你覺得佢平平無奇 但佢對你嚟講好重要

哈 又1pair 分手 開心

不論男女，一生一世，一心一意，根本係違反人性，應該行多夫多妻制。

好多人建議分手
我心諗 冇咗一開始果種feel
唔係好撚正常咩

唔通要好似偶像劇咁
下下都心跳加速
成日都要好掛住佢對方咩

如果要好撚有feel
一係曖昧緊 一係一齊唔耐

唔怪現代愛情故事
咁多人拍散拖 咁多人離婚...

妳呢啲臭雞真係賤格快D分手唔好害人啦

以為自己post

巴打我想學野
條女講淡左冇feel想分手

我都係咁，一齊左2年幾 對男朋友感覺轉淡。。。

揾自己既生存意義，你自己既世界唔係得你條女

大約明個意思
但應該係分手後再次吸引佢
定一路keep 住關係比佢睇到我嘅改變？
我視對方為結婚對象

以你自己為先，專注自己

明白
只係依一刻應該接受佢分手？

自己決定啦。唔好擺低自己去挽留，自己有更重要既事情

巴打你果時係咪冇分開
比你老婆睇到你框架慢慢唔同
提升左自己而吸引佢？
定分開左但透過某個渠道比佢知
比佢感覺到

佢feel到我講野既語氣同成個氣場比以前唔同左。有緊張過

多謝巴打
有所得著

女人唔係靠語言去溝通，係行為溝通。
所以話你要揾更重要既事情，以自己為先。

有個朋友講得幾好:

「當你尋找對方喜歡你的證據，但你只找到對方不喜歡你的證據。」

伙記唔該比多碗白飯。

完

巴打 可否講下係嘅故事？

無乜好分享其實，唔好當女人係一回事
就等如你send 個message比條女，覆唔覆都唔好當一回事，反正只係生活一小部分

真 過來人

問自己一句 呢一世都係對住佢 睇下自己咩反應 如果想就睇下做啲咩可以改善番你對佢嘅感覺 如果唔想就放佢走啦 佢仲唔知頭唔知路咁 好慘

Sad but true 無論男定女都係 人就係咁矛盾

佢有無野其實係你不滿？所以先唔愛？
其實一齊耐左感覺會變淡係正常架？

唔扑會散？

你要付出多啲先會繼續鍾意到，
就好似 養寵物一樣，
你好比心機去養 對佢好好 好錫佢
你會越嚟越鍾意佢，相反
是是但但咁 每日淨係餵飽佢就算
就會覺得佢可有可無
可能仲會覺得養佢曬時間，隨時棄養。

可能佢唔想要唔係好多曖昧
佢只係想要好多既安全感
但係比唔夠 成日都有不安既感覺

人地建議分手 係因為知道佢已經諗過分手
而且揾其他人傾
可能已經同另一半傾完都解決唔到

所以 專一 好重要

但唔係個個分手都係因為有第三者
有時間係因為 溝通唔到
長期存在着問題 安全感不足
令到佢冇信心 令佢覺得唔想再愛

咁其實淡左有無機濃番？

我覺得有 但係兩個人一齊
要佢都覺得有可能先有用
得你自己想好難

唔會叫你分,但係真係分
左過一段時間可能會後悔
當真正感覺到失去既時候

到時你就會諗起佢對你好係幾幸福

過來人+1

係,有時太好就唔會珍惜
因為唔會知原來果時好好

唔係唔會散,但係有扑一定會好過無
不過拍拖扑唔扑唔係最重要
尊重和理解對方的底線先是重點
如果你知佢都唔想,硬係要扑就

專一講就講到好重要,好多結埋婚各有各出去滾

同是天涯淪落人

人就係咁犯賤

珍惜眼前人啊呢個人唔會再出現第二次

我因為咁講左分手
但身邊啲人個個都話我仆街

結左婚咪一撚樣

我男朋友同你一樣喎

我就快頂唔順分手

佢太蠢對女人好有安全感好穩定之後通常都係俾人飛

真 放多啲女係身得閒食下先係真理

但我又做唔出 唔忍心

失去咗就知味道

其實你都係想合理地派帽啫，屌你老母臭閪

咁咩重要過專一？

男友窮？組織唔到你想要既家庭？

開始一段關係真係唔難，點維持落去先難

點解要生日先咁樣...有無人性咖

好垃圾 仲會繼續去諗佢既野

果然係得自己想真係好難

分開簡單抹去往事極難

分開 只要一個人決定就可以
係一齊 兩個人 梗係要大家都想付出

我只係想付出俾佢
但係佢已經覺得我唔值得再付出

有無第二個呀？無啦啦點會想分手

SP 搵我

個個人都唔同but生活質素
有錢既理得佢專唔專一
你想去邊佢車你,想要咩佢買比你,想搬出黎直接去邊度住
要既就係開心既feel
只要有個人同佢一齊開心邊個都無所謂
唔開心咪換過個

唔放感情就唔會再有傷害,開心下就算啦

捽完碟再講野

同你一樣 點解生日都要咁對我⋯
明明係應該憎佢

但都仲係好掛住佢 憎佢唔落
好辛苦

我差唔多十日前 同拍左5年既女朋友分手 依家都勁難頂 大致都係淡左

我都無憎過佢

我都想可以唔開心就換